下一集John Wick一定要喺香港拍

你覺得Keanu Reeves 勁啲 定係喺呢個人人都識用電筒，自己對波殺人既地方勁?

戲名就叫 The Fall of John Wick

感謝警方提供電影題材

太陽+放大鏡=炎上
鉛筆直插入耳仔
三角尺磨尖d

文具店根本就係成間兵器廠

文具店一俾左個金幣，下面就有哂槍，兵器賣